是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。

呀b又改返名

做返自己

你一日一番茄？

g持羊b

做得好

唔知 我媽好中意落蕃茄or蛋

ar b 今晚每樣都好正呀

d菜再正都不及我本人正

熟茄對男人有益

agger

冇錯冇錯

食曬未？

有自信very good

i eated all.

佢扮架咋 我睇得出佢內心

Nice 生滋

不要咁

改返名咪幾好
呢個晚餐好似幾好食

正呀呀b 呀b 無事喇？

你隻生滋羊仲有面留係連登
admin 快d做野ban9隻生滋羊

有呀 不過唔理咁多了